巴迷贏一場西超打比就出哂黎踩C朗

點知C朗又搵廢隊擦入波